{"category": "christian leader", "His Eminence | Dar\u00edo Castrill\u00f3n Hoyos": {"Appointed": "15 June 1996", "Term ended": "31 October 2006", "Predecessor": "Jose Tomas Sanchez", "Successor": "Cl\u00e1udio Hummes", "Other post(s)": "Cardinal-Priest of SS. Nome di Maria al Foro Traiano", "His Eminence | Dar\u00edo Castrill\u00f3n Hoyos": ["Prefect Emeritus of the Congregation for the Clergy", "Cardenal Dar\u00edo Castrillon.jpg | Cardinal Castrill\u00f3n Hoyos in 2008"]}, "Orders": {"Ordination": "26 October 1952 | by Alfonso Carinci", "Consecration": "18 July 1971 | by Angelo Palmas", "Created cardinal": "21 February 1998 | by Pope John Paul II", "Rank": "Cardinal-Priest"}, "Personal details": {"Born": "( | 1929-07-04 | ) | 4 July 1929 | Medell\u00edn, Colombia", "Died": "18 May 2018 | (2018-05-18) | (aged 88) | Rome, Italy", "Nationality": "Colombian", "Denomination": "Roman Catholic", "Previous post(s)": ".mw-parser-output .plainlist ol,.mw-parser-output .plainlist ul{line-height:inherit;list-style:none;margin:0;padding:0}.mw-parser-output .plainlist ol li,.mw-parser-output .plainlist ul li{margin-bottom:0} | Coadjutor Bishop of Pereira (1971) | Titular Bishop of Villa Regis (1971) | Bishop of Pereira (1976-1991) | Archbishop of Bucaramanga (1991-1996) | Prefect of the Congregation for the Clergy (1996-2006) | President of the Pontifical Commission Ecclesia Dei (2000-2009)", "Motto": "Christus in vobis spes gloriae", "Signature": "Dar\u00edo Castrill\u00f3n Hoyos's signature", "Coat of arms": "Dar\u00edo Castrill\u00f3n Hoyos's coat of arms"}}